好恐怖！ 條街真係冇人都射催淚彈！

起碼有兩三百人先放催淚彈掛
得記者咋喎冇人喎

今日七月十四

究竟佢地見到咩呢

差佬見到好多人呀

撞鬼 哈哈

好撚癲，係咪都射，on99

俾班公安試鎗？

呃ot？

射晒啲過期野？

目標係樓上班街坊

陰毒

好多途人中招 今次你仆街喇黑犬

練緊兵呀...
拍晒片可能將來用黎上庭砌示威者

keep 撚住射 無停過... 難為住唐樓個d

麻煩聽日四點記者會問問警方非法集結人數有幾多

SSP?

=================================================
係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

呃OT，根本冇人管到呢班狗狗

笑撚左

文宣講多 d 唔該

正想講...為左呃ot 亂鳩咁黎

有機

差佬見到下面上黎班"人"非法集結, 不過唔知拉左係交俾法官定閻王審

臨閂門請啲咁嘅嘢俾啲朋友仔食

溝太多公安 要演練呀屌

文宣組 又有材料啦

7月14真係好猛

係咪已經痴撚曬線

狗見到靈異野係好正常

陰間勢力

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

Wellcome to HK , The city of tear gas

上庭播出黎架...班仆街點會死錯人

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

想洗哂我地d錢呀

搵人入紙, 申請禁制令啦

為咗呃OT無所不用其極

七月十四晚見到好多人

早排咪有警察爆料
喺黑警射完黃大仙之後
開始有幻覺幻聽成日見到一堆人包圍佢地
唔通。。。

我要真普選
反對地產霸權

7月14係咁架la

一定係啦

有冇片，頭先冇睇到直播

上庭就未必
但會放聽日記者會
又講到好暴力襲警

俾公安玩

有冇巴打頭先見到嘢

唔好高空撤物

捉鬼呀

唔掟哂D存貨, 點申請撥款先

真心似係俾大陸公安練兵

試圖用催淚彈驅散啲鬼返鬼門關

今日農曆7月14

呀sir一陣射中啲朋友點算 會唔會比啲朋友搞

見鬼

片？

可能黑警又想引人送頭，唔好過去，唔好中計呀

頭先睇now
係馬路對住巴士 的士舉黑旗

拍哂片，啲示威者可以後期製作加上去

睇live 對住巴士舉黑旗
番去燒衣搵碌油葉沖涼啦仆街

似係

燒街衣成街都係鬼

文宣

咁佢地快d出現幻覺跳樓啦
早死早著唔好再害人

放上癮

深水步就鳩射 當街坊唔係人

放催淚彈係咪無指引？佢鍾意放就放

我都見
佢響架巴士正前方舉黑旗

佢地仇恨香港市民，目標係班居民呀

［拆局］我有辦法攪革命同時不流血、場面仲好好睇！上國際頭條！！！爭取民意同時又唔暴力

[推我上熱門]我地要學識從失敗中企返起身

南昌有狗上左私家車 想好似銅鑼灣咁

係馬路落車捉後撤既手足

快手廣傳 以後除左睇路仲要睇車 唔叫轉場 叫落場

我都見， 有冇人有cap圖

仲要有藍衫想衝上前捉人
但俾其他人拉返住
但明明記者影前面我諗起碼100米都唔見有人 (再遠D唔清睇唔到)

不是第一次初初都是
開頭看直播以為他們撞邪有幻覺

條女好開心咁

射比班支那狗同中共安息啦

係，真係拉到人個陣就剪片屈鳩我地

太多過期貨，射咁d 唔想人知佢地貪污

睇黎佢地真係好憎深水埗

近期班狗一直都係咁樣做

有二百慢人，妳見唔到咩

七月十四 可能佢見到兩三萬人

不安

認真 點解要咁做
背後係咪有咩原因
放彈應該要有上頭指令

驅鬼？

人同動物表達方法唔同姐
你燒衣夠大煙啦，有無人投訴呀？
人地ot無得燒諗住大家happy放下煙助慶
咁都唔滿意

咁有鬼係巴士的士前面呀嘛

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

射⋯⋯徐步高

唔係第一次，上次大圍都係咁

唔用多d點呃共產黨d錢

邊位咁誠心?

推

我由8.5已經覺得係

7月14..成街都係我地老友 你唔係睇唔到下話?

比公安演習

818 push

CLS

仲要向巴士舉黑旗
係咪痴膠線

示威者勾結地府勢力

想射記者，講完

點解係視若無(賭)?

啲老友嚟晒等開餐
但係有人搞到啲街坊冇得燒街衣

做鬼都睇唔過眼

真係we connect
陰間都connect埋

仲有冇用過期野

邊個叫消防隊

可能試槍加比班公安演習下同POPO點夾下推進呢

真係好撚猛

我地就要佢地日日放tg
但我地玩hide and seek
等市民鬧佢地！

有時有幾隻失控柒頭狗 好似聽唔明指令咁
擺撚明係公安

Cls

正確
推到有深水埗街坊做

阻人開餐

成日都係咁
除左想呃ot 比班公安試槍
有無其他解釋

剪片用架，剪下剪下變成市民暴力衝擊

7月14了

阻鬼開餐先啱 對唔住 用錯詞

真係一個人都無

有冇今晚黑警對空氣射催淚煙嘅圖？
想做文宣

呢個我都認同似真, 街頭實境, 邊有咁多幻覺

咁急要扔曬d彈係咪有咩唔見得光

心水清

就係冇人先放哂d過期催淚彈
有人咪放番d未過期

之前有師父講過, 燒街衣會引來四方八面既靈體

差佬本身屬於殺氣較重既人, 一般會容易接觸到靈體,
只是平時差佬都會戴住帽, 帽上既警章有擋殺既作用, 令靈體靠近唔到身邊,

因為差佬長期處理精神衰弱狀態, 加上防暴沒有警章, 而且頭先燒完街衣,
所以令到差佬見到我地見唔到既野...

佢地頭先成隊人應該見到千軍萬馬既面前....

阿sir撞鬼唔使你教

似
腳步聲齊左好多

拍緊片比大陸人睇

講西咩
班狗痌篤尿照下
一睇,嘩,一隻屎忽鬼

我都見到！佢地痴左線

笑到仆街 好似神功護體咁

我地眼中

啲狗眼中

其實我之前係到諗
係咪想俾啲啱啱嚟香港嘅武警/公安試用&做演習
但嗰陣未有咁確實有大陸人混入警隊
而家愈諗愈似

所以d 街坊其實係幫緊d popo 積陰德
做咁多缺德野 見到d 唔應該見到既野好正常

撞鬼...

仆街左兩個月啦

請勿衝擊陽間防線

9成
過去幾次都鄰亂咁黎

練兵
解放軍換更

加上最近成日挨夜
之前聽茅山師父話精氣神唔夠
好易撘上

但我覺得比tvb剪片/公安試槍多d

今日咩日子
班狗惹左啲唔應該惹既野
有排佢地受

係咪有鬼上嚟要搵佢地報復

近期睇直播都見到依個情況! 好猛!

人民日報社評話中央每年支付港警十多億人民幣,問港警什麼不殺返幾十萬香港人交代

會唔會係涉及貪污個方面
有冇記者可以由呢個方向查下

深水埗軍演

擺明係對付記者

真心公安啲裝備應該好過香港啦下話，使唔使咁樣練

人地想練下習射下彈又話你知咩？

我覺得係為左散過期彈先亂射

之前如果有睇到其他post

就應該睇過有人講過買新催淚彈d錢唔知去左邊

補緊shot咋

日軍戰魂

七月十四呀嘛

ching識波
茅山真係好堅...以前家族有人識...
分分鐘有班差佬比人用茅山洗左腦都唔出奇

邊度?

做得陰質事多，撞野

要改番 巴打好眼力

又做大龍鳳囉

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

你話佢地頭先成隊人應該見到千軍萬馬既面前....

係師傅講定你推測？

成立175年以嚟比班popo逼死嘅所有冤魂

小心,幫換了衫的解放軍練兵

佢地見到人呀
以前警察有皇氣 好正氣 唔驚呢d
而家無哂啦

又一個超級大核彈係我地手上面

聽師傅講話你地燒果d新冥幣買唔到野
唯有出晒黎發難

因為我都撘上過
靠茅山同六壬師父幫拖

孤魂野鬼表示：
俾毒煙我食？
轉頭落陰間排隊屌你個死鬼老母

射走曬咪冇過期tg

近排吸野吸上癮，今晚又癮起，放題一下

前線有鬼

黃大仙 上帝 車公 啲鬼 差佛祖 同真主阿拉
就嚟集齊晒 關公都冇眼睇

我覺得其中一個原因可能係特登滋擾啲街坊，影響啲鋪頭，尤其是啲食肆食物可能都污染埋...
一來報復街坊，二來將啲怨氣轉嫁落示威者，話因為佢地出現先要射煙
等啲普通民眾對區內街頭示威反感

之前有post講係訓練新戰術
笑一陣輕鬆下就好

臨陣對敵切忌輕視對手

我無法力呀

我同你一樣咩都睇唔到

事實睇唔到仲好 眼不見為乾淨

一鋪過番來搵番公道！

因為要同公安磨合
練下兵

就當gear好過香港。
地頭都唔同，練有幾出奇？

兩位幾時換件黑衫黎香港行翻轉

大撚鑊喇，班朋友本身收緊嘢，
班狗整啲tg比佢地阻住食嘢

ching撞左野? 定係比人鈎?

我有睇

黑警好似無再拜關公啦
依家好多玩陰牌/養鬼

笑到仆街個記者好似喺戰地咁，嗰3個就氣定神閒咁喺隔離燒衣紙

[緊急分析]法！不！責！眾！

冇人就掟未過期既彈
有示威者就掟過期彈好陰毒

惡靈勢力介入！！

今日算唔算全香港人見證住班狗撞鬼？

入面有晒

唔會，啲人只會直接屌柒警狗

可能真係見到野,
屌你老味, 之前咁多人反送中 離開呢個世界.....

有無人可以分析下真正用意？

我唔知真係撞鬼

癲撚左

你幾時審判港共政權

[幫推] 警世!! 每個人之間一定要有 一隻手距離!! 保人自保!!

PUSH

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下啦

一齊加油啊

港豬係邊個出手就係搞事

你放火整到佢咁屌你

狗開槍搞到佢咪屌狗

佢地關心係邊條仆街搞到自己 政治鬥爭WFC

後果自負，後果自負！

練兵就真係屌

岩岩睇立場直播又衝空氣呀！好猛!

練戰術 話比你聽下次會咁做

唔好以為佢地搞笑

衝空氣唔會係戰術呀！

7-14, 好猛

True

Yes ，好多人事不關己住第二到就可能屌人搞事先
但真係住係個到既邊個射佢就屌邊個嫁啦

唔好意思，想借一借位推文宣。無論遊行前，中，後，五大訴求文宣好重要，因為一針見血，意思清晰。以下係小弟係原圖上加咗英文五大訴求嘅文宣二次創作，希望原圖持有人唔會介意，對唔住。如果大家覺得啱用歡迎隨便下載，印刷出嚟一齊派，一齊貼，一齊舉。

拍片俾上面睇

都未必架
身邊有啲人會搵背後個原因出來，就係示威者搞到啲警察出來
但係佢地唔會再諗多層，到底係邊個令到啲示威者要行出來

手足，可能黑警想趕走啲我地見唔到嘅人呀

咁果d已經唔係港豬level

你如果有入d街坊page/group 會發現2個月黎其實佢地對送中呀黑警都無咩在意
但一傳到示威者黎自己果區就會屌佢破壞安寧
一傳d狗黎捉人 捕人就會屌返佢地嚇親街坊

佢地真係好有趣

下次有人咪照衝 有咩問題

你有你放煙
我有我燒衣

又睇到d平常人睇唔到嘅野

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

有指引都冇用
室内都照放
一陣又話咩電光火石之間要作出决定

其實佢地係咪撞鬼？鬼上身？

俾公安練習下，隊形要整齊d

好細個會見到下嘅，但唔係想害我就覺得無咩野。之後飛過符，就無見到過。
早幾年就撞左，師傅話佢想要我條命，要我做替死鬼

7月14太猛

住左呢度咁多年第一次知道ssp咁猛鬼

俾公安練兵嘛

班公安係大陸冇學過用tg？點解要浪費我地納稅人嘅錢黎比佢上堂？

熟習週邊環境呀

聽日記者會又有野問

係未趕住用晒過期tg

其實今日真係「攞正牌」燒衣

人地練習緊咋

已經預想到有記者答佢地：
燒定比你咋

借個位推一推
818百萬人大遊行

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

究竟呃OT、催淚彈經費定撞野?

唔話佢地撞邪都唔得....

架巴士又非法集結要驅散
前面空地係咪有好多朋友仔集結緊

大佬呀唔好係呢D時候玩呢D野啦好麻

自己去查下西九二戰歴史

仲覺得指引有用？

又係喎
冇諗過添

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

d狗個頭近啦 見到鬼唔出奇

果d腳步聲齊到好似老解

無人但對民居放

714嘛

練兵

唔好搞我後啲friend

香港政府

以前皇家香港警察
有皇氣
而家無

心中有鬼

人地收緊野 唔俾人繼續燒 再射神經毒氣

狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

不食人間煙火

放題

前嗰排已經係咁
冇人都舉旗

當練習